{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 온다도로 호스텔"
    },
    "text": "ペンション型ホステルは、全客室がオーシャンビューで、室内および屋外でバーベキューを楽しむことができる場所です。 すべての観光地との距離は15分で、トンドン橋までは徒歩5分です。 共同で使用するスペースなので、誰もが利用規則を遵守する必要があります。 人数超過時に追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 入室は24時以前をお勧めし、23時以降は出入りを制限します。 ペットは持ち込みが禁止されており、持ち込み時に強制退室措置となります。 個人用品の保管に関する責任は各自にあり、客室内での喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切禁止です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管し、紛失した場合は責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホステルの全客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、このホステルでは室内および屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "観光地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "すべての観光地までの距離は15分です。"
        },
        {
            "question": "トンドン橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "トンドン橋まで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過時には追加料金が発生します。追加料金は1人当たり10,000ウォンで、現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することをお勧めしますか？",
            "answer": "入室は24時以前をお勧めします。23時以降は出入りを制限します。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されており、持ち込み時には強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。ただし、紛失した場合は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 423
    }
}